[提醒] 民意、人數=/=成果

民意、遊行人數或者係取得成果嘅手段，但回應五大訴求先係個成果

政府除左嗌停修例，至今完全未有回應訴求，甚至加大打壓力度，所以至今係未得到任何成果，亦冇階段性勝利

唔單只未有成果，我地已經付出左非常沉重嘅成本，包括人命、流血、致殘、濫捕、前途

希望大家唔好覺得有民意就代表贏緊打哂飛機咁，因為事實係我地不斷損失緊

民意=dopamine

唔好意思阻阻你

聯署網址:

你講得冇錯， 但係千祈唔好急， 我哋能夠做到能收能放先至係佢哋認為最恐怖嘅一面。

表面功夫一定要做 可建立形象 才能使運動繼續落去

未贏

都唔係話民意冇用, 佢可以迫洗美國通過法案, 制裁中共港共官員, 逼北京比香港普選, 同埋令全世界各國一齊比壓力中共, 以圍堵同制裁做手段. 可以話如果冇外國勢力呢一環, 中共晨早血洗左香港, 而呢個要靠強大民意支撐, 同佔領道德高地.